[尋人] 某波台會員失蹤咗。。。

1.勁能bulk
2.開親post都上熱門
3.係某台有特別榮譽

邊位手足？。。。

[突發尋人] 天水圍救人小隊 及 天水連線 尋人呼籲

手足

點知邊位波台

認真 係邊位會員

名就唔開啦 似係放針個位

幾鍾意出去九龍走走

我嚟

我嚟
唔好再推
我宜家係運頭台地辦飲緊油

你未上過熱門==

係咪活著何求

拉 屌你老味

只能透露佢勁bulk + 成日去九龍(觀x)

拉錯 推返
好人一世平安

N_Bendtner

會唔會取消左 ，知佢上連登

推啦 手足出事你拉乜能

有冇水懶圖？

原來你係活SIR 分身AC

事主數年前曾有失蹤紀錄，家人發現佢status留咗以下訊息，擔心事主諗唔開：

「（日文翻譯）最後，你在自欺欺人。 這輩子和我自己都是錯的，如果真我回來了，只是一個錯覺，而我的願望無法實現，那么生活就沒有意義了。 我什至無法彌補自己的犯罪罪行。 對不起，這些珍惜我的人讓我失望了。 再見…」

N賓

阿彌陀佛

似觀塘區

咁佢真係罪有應得既

成日上熱門, 係咪鳩硬SIR, 開親都比人問你點X的

老友，渠瀨同水瀨兩種生物嚟。

咪同志兄講我愉咗佢張卡

放路由器+放x+淋牛肉

水獺走去爬渠咪變渠獺囉 你都懵盛盛

拉。

愉得好啦 條撚樣成日愉我啲圖書

講講吓又覺得佢死不足惜

條香家橙坐牢我第一個開香賓慶祝

我負責買乳豬

港父

父sir排骨仔嚟

似本哥

天有眼🙏

咪係 明叔真系唔識架啵

打錯,天冇眼🙏

我是N賓，我沒事。

應該係鳩蛇